【黨員福利】中 共 軍 妓 跌 膊 墮 奶 慶 中 秋

汪氏坦露香肩 挺出翹臀 形態婀娜多姿

汪氏於化妝間對自己演出非常滿意

軍人欣賞汪氏歌喉之餘, 更為其身材讚好

汪氏送TVBuddy 作回禮

汪氏送TVBuddy 作回禮

樓主抽水還抽水
小心抽著火水
我個人覺得「軍X」呢個用詞唔太適合

仆街唔記得睇user name

軍姬點睇

當年日本仔打到黎 佢一定有比日本仔屌過啦

明荃之友報到

汪明存實亡

蘇聞風喪膽

唐英年早逝

轟機

係
佢未夠班

屌你兩個戇鳩仔無啦啦係度搞白色恐怖

睇樓主個名已經知咩事
樓主真係汪阿蛆忠實fans嚟

延伸閱讀呢？

呀蛆都未夠班 咁邊個夠班

不要說軍妓 試著說公共情婦

USO多數後生定老？

講中左你太嫲職業

咩情況吓都送TVBuddy,洗唔洗咁慳皮呀